求1000M公屋報價hkbn/pccw

求1000M hkbn/pccw 公屋 plan 報價 5至6月簽

tg: playable

Pccw 公屋1000mb$206
Pm me or tg